利物浦踢個友誼賽都出醜

比十分鐘你諗關羅馬咩事

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

收。。。。。。

馬。。。。。

反cup到我去中環大叫羅馬食屎

沙拿廢撚到 羅馬又賣垃圾

仲俾人禁屌緊

估唔到利物浦咁快就開始收皮

季初係威係勢 咁就chur到盡哂

沙拿剪完個髮型就唔識踢波

艾利臣同沙拿係前羅馬球員

佢近呢兩年都好似已經唔識踢波

再變廢啲

2 2

推黎托 2-2叫贏ching你識數數字？

你燈鳩你隊濕鳩羅馬咪算囉 食屎晴

幾時拎數食屎

咪秒人啦晴哥

你有話要贏先推得？

羅馬就出醜喇 俾西維爾打到半場都過唔到

係唔係出醜呀

追和唔算